點解仲會有女嫁警察？

呢d女正on99
好嫁唔嫁，嫁隻狗

1Q題?
雞犬升天

雞犬不寧

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

佢地鐘意比狗屌

因為有baby condom班無腦

狗公自然有狗毑博狗公屌架啦

咁人地十幾歲就識個廢柴讀唔成書既偽進mk仔

畢業後唔做警察，條女點成日去旅行ig打卡話老公好上進自己好幸福啫

D女真係好on9
狗都嫁
嫁撚左又要喊
好撚可憐咁

雞

有狗公咪有狗乸
天生一對

雞黎架

俾錢 係人都屌得啦

好出奇咩

呢d女真係雞黎

邪牌愛差佬

估中果期咪有個乜鳩拒絕黑警男朋友
然後發起人最後嫁比黑警

收入穩定, 退休金多, 有車有樓大隻
女人係睇呢D

有一半女都係雞黎
警犬有錢咪比佢屌

唔通嫁你班窮撚

嫁得佢地d女都唔好得去邊
同事有d當過差 都叫我地唔好搵警察做另一半
居然有d人仲on99話警察都有好人
10個有冇1個
返pt有同事鐘意出老蘭玩
都話好多警察都係特別chur 狗公feel

呢隻臭閪

10年前高登有個叫姥姥既絲打自稱老師，嫁比警犬係貪人有宿舍
依家成人台唔少絲打都鍾意警犬話佢地人工高大隻又高
你話女人嫁比犬為乜

警察一早做左政治工具

算啦，十個警犬十個都有滾

大把出面幾條女輪流砌

幾撚多籍口，又訓練又返shift

分分鐘有機會去左外國特別訓練，其實咪又係同第條女去啪啪啪

由得d雞癡埋d狗到啦

就算冇滾入得便衣就係為左叫雞show ID免費架啦

因為道德係香港唔重要

嘩 正喎

有人工, 又有肌肉

到嫁左又嫌人忙少陪自己要偷食
男女都

最叻係渣人春袋

並非全部都大隻 琴晚最後關頭金鐘果班體格上最fit 但遊行沿途果啲 大量老弱殘兵 連登仔一拳一件

呀bi都like

成人台班巴打9成係紀錄部隊，入面消防警犬最多

呀sir話捉到你把柄啦 仆街仔

出ig名啦

睇錯做「點解仲會有女警」

好多讀唔成書嘅mk妹鍾意嫁警察架嘛

mskellytse冇左

分身家

好多女人嫁人都係為錢，話知你咩職業

始終都會有一班奶共嘅女係度嘅
好似建制個堆咁嘅女實有嘅

冇技能咪做狗囉
冇魅力咪嫁狗囉

駱文捷

狗屌雞.gif

大撚把港女鍾意黑警 而且專搵黑警

佢同jerry成日痴咁埋，佢老公都忍到

Who

之前雨傘夠有女話唔嫁 之後比人發現嫁左黑警

雖然係啱啱grad既 但無一隻係無辜

好快分到手家

嘩 上左熱門

身家

特別d空姐

所以香港地永遠錢行先，其他野公義道德who care，勸大家認真你就輸了

有一個識

仲臭過飛雞

雞飛狗走

制服誘惑

錢、保障、威水

有長俸有屋住，有大條健身肥肥肉腸嘆

威水？？ on 9 仔

尋晚海富見到隻身形似小學生既狗

貼撚晒黑警啲臭雞個樣上嚟暗

退休金多唔係了

但通常附送打老婆，賭錢，同叫雞。

呢隻雞出哂名

好嫁唔嫁走去嫁俾隻狗

我ig有條女做幼兒園老師,佢都有個警察男朋友,要唔要post佢出嚟？

why not

公務員喎
穩定又有安全感

有個friend嫁左個差佬
琴晚喺ig幫曬口話啲人係暴徒屌佢老味
以後唔撚理佢

點駁

輕輕一推

唔係

貪穏定，有宿舍，高人工。你打私人工，話知你總經理，隨時中年俾人炒，你知香港奴工零權益la

有朋友d ex做警察又偷食又當佢SP 都不斷繼續搵警察做男朋友 仲衰過做雞

要

長腿

為錢 為生活 為供樓
嫁俾層樓炸你估嫁俾個人

駁唔刀

月入三萬幾喎。 出黎玩又威。 唔通嫁地盤佬咩。

警犬就食依啲
我哋連登仔就打飛機

女人到27-8歲開始好撚現實。

嫁警察死全家

因為條女都係警察

講到尾咪又係錢。 你試下警察月入得萬五蚊。 睇下有冇女埋身

直情冇人做

同隻死黑警散左之後同左陳浩天一齊好耐啦

下屌真咩
之前仲覺得班女幾有骨氣

應該馬上同d狗離婚

都係on9港女

D女人真係...毫無骨氣

陳浩天你估好好咩
咪又係見女就發癲
呢d女隨時轉籃絲都得仲話獨派

D囡好撚正

起碼好過啲狗先

有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

貼街招會唔會仲好？

可以兩樣都做 遍地開花

又比我見到你
我地熱愛和平㗎

唔可以再比更多人見到

掃黃行動結良緣

呀 諗唔到喇

喺香港做警察根本好安全，人工又高，又係鐵飯碗，仲有好多福利

因為錢囉

咩最理想職業之一啊嘛

冇人性嘅都肯嫁，呢啲女人都係腦裝屎

大把空姐

.好多女都好撚現實

彈出彈入

11 12號 不散

呢啲先係真正示威，可以逼警察退後

真係勇武示威嘅人，早就自製汽油Egg

用催淚彈就要識丟返去

以香港嘅地形，高樓大廈居多，而下面就係警察，其實好有利用egg
古時打仗弓箭手都係居高臨下，識做喇。

利申：唔支持暴力（曲）

佢發現咗自己畀人post咗上連登,相又delete埋,名又鬼埋,但就係捉唔到邊個post佢上嚟

改

嚟m點算好

絲打教下我點做

啲女要生活穩定，正常嘅衣食住行，令佢生活唔駛煩惱，同埋條仔夠man夠大男人。
咁就會成個身體送比佢。

成日話咩永遠唔再愛賤男果啲，通常最令到啲女死心塌地。

嫁警犬福利好

又方便派綠帽

冇撚腦囉

無他嘅
你打開佢地個薪級表望下咪知囉
普通考個officer坐正已經四皮幾起薪
坐正SI七皮起跳 最快都係四五年内嘅事
都仲未計宿舍之類
d女唔濕就假啦

因為女人都愛壞男人。
愈打愈愛

狗女配狗仔 天作之合

嫁唔緊要
唔好又反送中 又撐警啦
人地衝又話整到你老公
有人屌下老母 又話屌到你老公
份糧包架

睇完發覺香港人係全地球最愛和平嘅人民

冇人會同錢作對

劉正/肥亨老婆咪差婆
不如問下佢

警犬四肢發達
啲狗乸搶住搵佢地交配

呢個問題同點解有女會做雞一樣

督察都算
搵散仔既係咩心態？
起薪高又點？加薪慢到傻，永遠算唔到職

雞 100％

日日比狗屌

爽到痴撚線

雞得返狗屌

點解班雞質素高啲武勇連登仔條女咁多？
因為啲龜打鳩你，佢有錢收，仲要好撚高人工
連登係出去係俾人打，仲要交稅俾佢出糧

一定啦
俾大家欣賞一下狗男女

鍾意俾狗屌

其他可能唔係,叫雞呢個真
我識幾個黑警,個個都叫雞

因為你條傻鳩腦入面淨係得錢囉

生活好, 嫁差佬

隻腳比狗咬？

有首歌叫死差佬，屌你老母

係因為你窮到錢都無姐去衝啦，你都無野可以輸，頂多咪俾人打一身

佔中個陣咪loop過 無數次 呢種topic

有冇多d相

你覺得我無錢咪無錢囉,我又唔會少忽肉

$$$$$$$

我一直都覺地盤佬完勝
黑警又無技能又懶
地盤佬 個個都靠自己又勤力

不如開個po 一齊share下身邊圈子的警察相

等大家認識下佢地都好呀 咁盡心盡力

點止咁少啊

不如巴打你開

仲要share埋佢地身邊既女朋友/男朋友
等大家認識下班傻閪

話說我做幼稚園既
有3個老師都嫁咗俾警察
今日仲大大聲屌9 d義士

我身邊冇乜死差佬 我開po冇圖 驚沉

哩個真

因為邪牌愛差人

主流職業都鍾意警察
空姐,教師,社工,護士
點解, 自己諗啦

穩定，有將來？

雨革時，有個女同學話黑警前黑警後，點知過幾年嫁左比黑警，仲生埋

btw我祝佢全家死

Agger

你見唔到撐警察果啲有好多都係港女？

香港做警察無風也無雨，專心刷鞋升職
最多咪一年有幾次遊行、衝擊，不過作為課金玩家，都係好閒嘅事

人工中上、體能好，不過格賤，貪錢咪嫁囉，蛇鼠一窩

你地而家政治上腦先係咁屌姐
雨傘果時咪一堆人反警 話唔比黑警屌
隔一排個個嫁晒黑警
一堆比人扑撚完頭然後又去考黑警
香港呢個地方不嬲無人性可言 邊個有錢邊個就係大爺
向佐洗米華有咩女溝唔到？邊個理佢啲錢點黎？
你地政治熱潮過左咪一撚樣
你想有骨氣咁窮一世 三十歲仲上連登反中共
定三十歲有車有樓上晒岸 一世無憂有女有高潮？
不過十幾歲既你地係唔會明

貪錢呢樣真

我係藍絲，但都想講ex係警狗，真係好撚垃圾，佢地思想真係同正常人唔同，佔中個時成日同佢嘈，佢成日話我點解唔幫佢，話d人係抵打，最後各種理由分左手。真心勸各位女仔要揀點揀都唔好揀差佬，遲早有排受，入面真係好多雞蟲同狗公我都好後悔自己點解當初盲左會同佢一齊

講咁多野，你咪又係做完佢肉便器黎

做警察叫上岸？

咁工程師，會計個d專業人士洗能考牌咩

各有各玩

政府帶頭林鄭先係矛頭, 呢家個個指哂向警察
仲要POST埋人地屋企人出黎, 連登真係冇得救

點解仲有女去做狗乸

簡inspector 都當你為錢
簡 散仔我真係 笑而不語

求起底

狗嫁俾狗

d仔女第日問返佢當日遊行做緊乜唔知可以點答呢

我老母果個年代已經講緊好仔唔當差喇
啲差佬嫖賭飲蕩吹總有一瓣中
講真好人好者點會揀黑警做老公
跟本兩邊都係垃圾咪走埋一齊

唔通嫁比你咩傻閪
人地有樓有車有穩定工作
仲肯去錫女朋友
相反
你身上見唔到前途
淨係識得屌屌屌
仲嫁比你個傻閪同你捱咩屌你老母

因為想比狗屌

你咪on9仔囉
似你咩同人講我做it架

呢推一定係冇讀書mk妹

24110用喺臭港
洗下就無

多撚

上過油塘宿舍屌人妻，
俾我一奶即著

護士同飛雞最撚鍾意差佬
好撚多同差佬做sp

錢得兩皮幾，保障比人當狗撚，威水
乞衣都有尊嚴過狗

低等職業

點解黑警會係會有人話高人工
白衫都算
藍衫？屌

真人真事！！！
死仆街

我有一對中學同學 青梅竹馬
同個男仔中3開始拍左好多年拖
後來出黎做野 個男仔做地盤釘板
個女仔升到大學
男既好錫佢 好愛佢 乜都為佢做

後來幾年後
條女為左個督察飛左個地盤佬fd
話佢返埋d低等行業

結果條女....
嫁埋比個差佬
買埋樓 生埋仔

港幣換美元

差佬有幾高等呀 賤撚過狗

最大問題係香港啲女仔覺得督察就好過釘板佬
歪曲曬思想

問我有撚用咩 問D女啊嘛
有宿舍已經住一世 已經嬴一層樓 大把閒錢洗
補假又多 成日有時間陪D臭西去旅行
後生果班身材差極有限 樣同打扮D工程毒撚點比

成日話宿舍,散仔有撚排都未到你啦

有冇fb 想打j

係咪我見識少做督察都好還好 散仔叫上咗岸笑死唔笑死？

你估個個出嚟反送中都係廢青咩！ 我屋企係我二十歲個時已經送咗層樓比我啦 垃圾。

背水之戰 一齊幫手印派傳單

我中學有個大陸出尼既同學做警察 廣東話都未撚講得正 仲有大陸口音 果然要求低到 佢女朋友日日吹奏自己條仔有穩定收入
到哩D時候/場面就聲都唔聲一下

咁都唔post名 你都好仆街姐

我都有個ex係黑警 1模1樣 話佔中班人係抵打 比佢係前線都打 話佢地搞事未做黑警之前唔係咁架 覺得好恐怖 好在散左

垃圾，我炒下ipo , 上2個月都袋10皮啦

有冇fb ，屌7佢

d死港女仲話咩警察係奉命行事

d警察真係以為自己搵3萬幾好把炮架
有次飲嘢有幾個警察串串貢咁以為自己搵好多，
點知我地班人個個專業人士月入5萬起跳，
佢地d反應笑撚到我吖

黑社會殺人防火都係奉命行事 為左份工

警察宿舍真係好大又靚⋯ 我住過，大過500-600萬既樓

差佬 95%以上都雞蟲
港女嫁著依啲賤種老公
一係比佢當示威者咁打
一係啞忍一世 睇住個老公沉船包二奶

成班中五、毅進grad，我地就個個u grad，一講經濟嘢就完全出唔到聲

白領人士 通常提起hr printer機 開會 文件 execl
警察個d點答到嗲

你開我推

物以類聚羣得埋去嘅女仔都唔好得去邊

而家多左好多矮撚差佬又唔操野

我都唔係好明
有啲自己會出嚟遊行 會叫屋企人出嚟
但係又接受到同警察拍拖、同勁親中嘅人結婚

公務員都一9樣
下下撻朵自己係公務員覺得自己係有料先有高人工

岩岩先見到個以前識既臭閪同隻警犬拍拖，仲話以前係黃絲帶佔中時又出過黎，
尋日同今日仲夠膽轉貼支持送中單野，好撚嘔心呀屌你老母

貪佢地有得申請宿舍掛

唔係得你有樓

都係物以類聚姐

比我會唸，出咁多納稅人公幣咁多人工d警犬，值咩。
同大陸公安，刑警人工睇齊啦。
垃圾政府重武輕文，dklm

建議貼啲女上黎欣賞下！

多謝巴打

識果班狗已經起哂佢全家底
等佢死全家

嫁得俾警犬既女明顯就係自己無本事搵錢 or 釣金龜，咪唯有退而求其次，搵警犬 貪人工作隱定 有宿舍。講到尾 就係自己無料撈唔掂 靠男人生活囉

[member]
巴打 放心
開頭人工係低d, 但你做2年 人工已經同佢地一樣，再做多2，3年 已經over佢地

警犬就永遠只係可以做警犬

［/member]

呢條女個男朋友係inspector 之前post左佢條仔grad啲相 依家冇哂搵唔到

呢條女前兩日仲要post story去遊行 心諗 你條仔黑警黎架 扮乜春

利申： 講大話死全家

希望啦!
我會努力!

屌唔好做紅衛兵做過既野啦
比位人地入

如果香港有人做到呢個地步 我一定跟機

督察仲柒過啲地盤佬

識親做警 都成日去叫雞 男個班FD實知 係班女唔知
開口埋口都係撩人一齊去叫雞/玩女

情侶兩個政治取向要一樣？？

雞即係雞 跟本唔識做人.jpg

女人係賤 冇計

啲囡囡以為有警察男友/老公好威㗎！又陀鐵又制服咁，袋住2雞幾月薪，就以為係荀盤嚟！

條腿做乜撚野
折肢呀

條女唔得

犯賤

警犬同政府咪又係同team

打得咁落力，唔通要幫佢洗白話佢都係跟order 好慘慘豬咁咩？

你屌個主人，佢隻狗都係幫兇

為錢

所以係你眼中錢代表正義

仲要覺得反送中既人一定冇錢

幾落後既思想，成個農村人咁
香港就係比你呢種人慢慢侵蝕死

係啦, 唔好攪人老豆老母老婆仔女啦
佢d 先人死左唔好挖人祖宗山墳呀
唔好影佢老婆裸照放上黎呀
真係唔好呀
犯法架

右手面

右手面個身型豬狗都請

跑唔跑到啊？

見到小學同學

都係想搵人供樓je

咁又係wo

呢隻臭雞 幾淫身材

對腳幾正

幼教+警察 低學歷情侶組合

好mk

比狗屌

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

嫁比督察唔好 唔通嫁比你呀

咁又係，
條女唔嫁
我點偷食人妻
仲可以中出添

兒登係容易俾人煽動

屌 公雞嚟

因為個班女係無腦嘅

識做就即刻威脅離婚

有中同即將同警犬結婚
Ig零表態

有幾多個考到
好多去到40歲都係傷心柴

呢個真
成世做散仔
老公去到40歲都係做散仔俾人當狗咁玩

駁唔到
成世做散仔返shift俾人撚

唔係為真感情既，其實揀警察散仔黎做咩

話就話 2萬4起薪 一世返shift
冇degree既基本上一世做散仔 頂薪30000幾
有極少數好smart呢世機會做到沙展/時沙既，但呢堆又點會甘心只同一個女人做愛？

宿舍結左婚有BB 都要排十年，同埋退休要還
排公屋，結左婚，七至十年，不予置評

有時你見點解咁多有老婆仔女既休班警犯（大部分都係老散），因為個人已經做細做到癲左，同時又自我澎脹。

真係要揀既，一係其他紀律部隊入境海關消防

貪錢lor唔係咩 今時今日d樓貴又貴成咁... 政府工高層又有宿舍，又有補貼，又有公屋....

最啱啲港女

港女不嬲都易食啦

點解咁肥都做到差人

人造人

你條女話鍾意比其他佬中出喎

師兄中文勁!!!

識得啲舊女同學嫁咗警察之後就變晒深藍師奶
發表d言論都好嘔心

警犬

真係要揀既，一定係其他紀律部隊
入境海關消防

冇女呀，
得警犬人妻SP

突發 警察著黑領黃衫扮地鐵職員

狗你都中出

人獸交 好重口味 師兄

咁先正

我又唔係唔屌隻警犬
不過上佢屋企屌佢老婆就有

祝願做香港警察死全家

G

我見過d有錢女嫁警察，咁又貪d乜？$?

好撚正
係咪要做警犬先溝到呢d質素既女

MK妹

隻狗老婆咪又係狗 你都係屌狗姐師兄

督察月入8萬有宿舍笑緊做緊銀行仲未上車嘅同學

以後搵SP都要搵警犬人妻

事實上一世做散仔既佔多數

其實佢其他相睇落去好似唐氏咁,不過依家所有相都冇曬了,仲開埋新ac

推

送比你做維穩禮物咋

我會選擇嫁消防員大隻又靚仔

黑警食親都係索女

因為果啲係雞係公廁

有狗公，梗係有狗乸

呢條臭西

好普通咋喎
我想講中上靚女/OL唔會睇得上散仔

黑警：自由閪

因為弱智配弱智，
有良心都呢幾日辭左職

除左唔好嫁黑警
仲要唔好同黑警D屋企人拍拖
EX老豆係黑警 兩父子D格一模一樣 都係咁撚衰

PS 已分手 黑警個仔 收皮啦 唔會同你復合 唔好再搵我！！因為你老豆係魔鬼！！！

佢地嘅智力搵到呢個水平已經係極限

。推

推到下一代，生生世世